有無人知全昭旻ig icon係邊個？

同佢咁似樣既
佢呀媽？

No la 佢媽師奶樣

sor 睇錯全昭彌

唔緊要 我都睇錯

之前見到以為係葉德嫻

又幾似喎

Somin 欣賞佢喺running man嘅表現